今晚阿仙奴全取三分🌭️

我表演1分鐘內生吞100隻熱狗

Lm

負評狗 仆街死